何君堯差家族成員未同佢割直 佢搞到老豆山墳要移位 相信好快家族分裂

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today